電單車外賣收入

有無人知電單車送外賣平均一單可以搵幾多？例如:EATS公司